尼馬距離金球獎仲差幾遠

脫離美斯陰影應該好快拎到

永遠

牙蓋好搶口下

尼馬球迷每4年先會出現一次
世界杯j佢啲彩虹過人

麥巴比會拎先

唔好講世一
踢左咁多年 有無一年入到世三 都係問題

心態決定境界，去法甲只會令自己怠慢退步

拎到歐聯再講
隨時拎到歐聯既話都係包皮拎唔係佢拎金球

無可能攞，只要包皮轉會，尼馬唔會有機會

琴晚對乙組都踢到一pat屎

金像獎距離不遠

對尼馬又要公平啲

佢同牙朗爭世二爭左咁多年，牙朗係贏佢少少但唔會話贏太多

已經是拜金了 還會用力踢嗎？

明明近年世二係美斯

球技應該只係under 美欺
但講心理質素唔好話阿朗
直頭係斜恩都好過佢
That’s why 有陣係世三有陣世三十都俾多佢

佢起巴塞已經擔大旗 MSN金三角已經屈左機 巴西仔就係貪個少少錢 又想做大佬又要錢 佢唔走過多兩三年一定攞世一

係都攞咗奧斯卡金像獎先啦

好人好者點會走去法甲做山寨王
呢d真係做唔到大事

迪布尼攞都未到佢

年年同個妹慶祝生日順手放長假